木狼fans唔該入一入嚟！

wiggins 今日最後爆發好J到
有冇人F F會入到季後賽

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

今年應該入到

對aw有期望 ching應該係個好樂觀嘅人

虛火黎 好快會現形

我睇幾年 今日果場先有啲激情

Agger

我估8 9 10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

上年開季佢都係咁 勁左幾場 又絕殺又成 之後就收左皮 態度問題 懶懶閒閒咁

講真好多人心入面都有同一個問題，點解佢唔可以好似好用力咁打波佢而家入樽都懶

另外Jeff Teague 都係另一個問題

過多幾場又養生籃球嫁啦

今日都半養生 第四節唔知發咩顛

1.快艇
2.金塊
3.火箭
4.拓荒者
5.湖人
6.爵士
7.勇士
8.獨行俠

9.馬刺
10.木狼

理論上今年都係入唔到
除非勇士真係廢撚到仆哂街，加埋馬刺跌watt先有機會

你唔係諗住勇仲入到po下話

咖喱同DLo夠入啦

佢地個陣 我學界隊打佢地應該都拎到50分 正常應該10分都拎唔到

I LOVE 城城

有冇人咁on9迷鄭？